連登應該擁有自己既一個新聞台

其實連登仔，分分中update 過記者。
記者人數多定連仔多？
連仔既角度一定多過記者
好似立場新聞咁，整翻個網上新聞台，
某d AC可以派個連仔記者證，一定勁過曬其他台

衰在一堆假news 標題黨
隨時變 FC台

連登繼續有假狗
我講梗係開多個網上新聞台。

如果要申請做連仔記者要有身份驗證先做得，咁又得唔得？

同埋連仔報導一定最真實，唔使好似其他媒體咁有顧慮